朋友係咩黎？

其實我都已經唔細個，但點解都仲未有一個可以交心嘅真。朋友......有冇方法可以識多啲朋友？
利申: 個樣一般 有JJ